［文宣請入！發夢最前線］不義政權殺人呀！海綿彈照頭射 射穿厚鐵板

海綿彈同實彈係無分別！ 厚鐵板都射得穿，咁人頭呢屌你老母

應該係木板

鐵板黎㗎

我地用任何手段還擊都已經係合理

PUSH 大大力文宣

推到上國際呀

推

哇
打中頭骨都爆咁樣
重𣈴頭 真係想殺人

pish

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

PUSH

推撚爆佢

原來咁撚誇張
文宣要推撚到成個香港都知
我要下次出火無人夠膽出半句聲